\section{X-ray}
\subsection{Información general}
\begin{itemize}
	\item \textbf{Lugar}: Imaging Room 1 (solo hay 1 disponible)
	\item \textbf{Actividad Anterior}: Triage.
	\item \textbf{Encargado}: Imaging technician.
	\item \textbf{Distribución de probabilidad para los tiempos de servicio}:
		\begin{itemize}
			\item \textbf{Nombre:} Uniform
			\item \textbf{Minimum:} 10
			\item \textbf{Maximum:} 16
			\item \textbf{Std. Error:} 4.1344
		\end{itemize}
	\item \textbf{Eventos que señalan el inicio de la actividad}:
	\begin{itemize}
		\item imaging technician beginning x-ray. 
	\end{itemize}
	\item \textbf{Eventos que señalan el fin de la actividad}:
	\begin{itemize}
		\item patient x-ray complete.
		\item patient x-ray complete. patient determined to be type 3.
		\item patient x-ray complete. patient determined to be type 4.
	\end{itemize}
\end{itemize}

\subsection{Histograma de tiempos de servicio}
Una vez obtenida la data, con base a los eventos de inicio y fin
se puede estudiar con R. El primer paso es visualizar la información con 
un histograma para descartar posibles distribuciones.
\begin{figure}[h]
	\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{x-ray/graphs/x-ray.png}
		 \caption{Histograma de tiempos de servicio para el proceso de Triaje}
\end{figure}
\FloatBarrier

\subsection{Pruebas de ajuste}
Una vez descartadas posibles distribuciones (como la exponencial), se procede a realizar las pruebas
de ajuste por cada distribución posible. Se utilizó el software R para este propósito. El resultado
de las pruebas se muestra a continuación.
\subsubsection{Gamma}
\begin{figure}[h]
	\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{x-ray/graphs/x-ray_ajuste_gamma.png}
		 \caption{Prueba de ajuste para la distribución Gamma}
\end{figure}
\FloatBarrier

\subsubsection{Geométrica}
\begin{figure}[h]
	\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{x-ray/graphs/x-ray_ajuste_geom.png}
		 \caption{Prueba de ajuste para la distribución Geométrica}
\end{figure}
\FloatBarrier

\subsubsection{Normal}
\begin{figure}[h]
	\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{x-ray/graphs/x-ray_ajuste_norm.png}

		 \caption{Prueba de ajuste para la distribución Normal}
\end{figure}
\FloatBarrier

\subsubsection{Uniform}
\begin{figure}[h]
	\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{x-ray/graphs/uniform.png}
		 \caption{Prueba de ajuste para la distribución uniforme}
\end{figure}
\FloatBarrier

\subsubsection{Poisson}
\begin{figure}[h]
	\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{x-ray/graphs/x-ray_ajuste_pois.png}

		 \caption{Prueba de ajuste para la distribución de Poisson}
\end{figure}
\FloatBarrier

\subsubsection{Weibull}
\begin{figure}[h]
	\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{x-ray/graphs/x-ray_ajuste_weibull.png}
		 \caption{Prueba de ajuste para la distribución de Weibull}
\end{figure}
\FloatBarrier
\subsection{Conclusión}
Con base en los parámetros de LogLikelihood y AIC, se concluye que la distribución
que mejor se ajusta a los datos es una distribución Uniforme con mínimo de 10 minutos y
máximo de 16 minutos. Con un parámetro LogLikelihood: -3901.94949930685.
